其實點解餐廳可以冇 紙巾提供要加錢，咁樣同廁所冇廁紙一樣咁好

慳成本都唔係咁掛即係焗住要加錢

冇人覆嘅 陰撚功